[Essentials] 貼自己出街會帶嘅物品

正 出街夠哂輕鬆

1條鎖匙
係咪淨係鎖木開就算 個閘拉埋但唔鎖

岩呀 唔似得D on9 mk扮哂野

我屋企用拉閘 唔鎖

銀包個條扣 係咪用黎扣係褲唔比人偷

係咪有得鎖但唔鎖落去
same here

係 由細都大都剩係關埋哂D門就出街. 大門會自動鎖

係呀好方便

上次有個看更拍我門提我未鎖好閘
我屌返佢話特登架on9

好撚作狀喎Ching

感覺好扮嘢

俾差佬逗，搜到把刀諗住點解釋?

樓主啲野 唔知點解好似feel 到有陣屎味咁
啲色水 睇落好臭

我覺得樓主影得幾靚喎

痴線 開個post 係咁易擺得靚d 影張相share 都比人話扮野
樓主好慘

呢d先叫essentials

中間咩黎

果隻咩album黎

樓主隻錶幾靚 咩牌子

4s

平時wtsapp下夠哂用 唔打機